曾俊華點解唔去勞工處求助

辭職都唔比

政府： 唔係唔比，係處理緊

勞工署又escalate返去林鄭到

公務員事務局 = 林鄭

幫推， 救品客巴

淋病: 夠薑咪JR囉
強猿: 政府對支那無管轄權
法官: 再嘈DQ埋你

香港政府有撚權處理

申訴專員＆廉記：我地under 689架喎

唔係公務員來

唔做都唔比

老老實實，如果合約真係存在不合理條款，上到庭品客贏緊

識搵一定係搵李卓人

張健忠： 玩鳩我咩

笑死

贏左。但選舉都完左

推 一個月啦

出左糧比品客未

支付終止僱傭合約的款項
僱主須盡快支付僱員應得的所有解僱補償。除遣散費外，僱主最遲要在合
約終止日或合約到期日後
7
天內支付解僱補償。
僱主須在接獲僱員所發追討遣散費的通知後
2
個月內支付遣散費。
違例與罰則
僱主如果未能在僱傭合約終止日或合約到期日後
7
天內支付工資，須就尚
未清付的款額支付利息給僱員。
僱主如故意及無合理辯解而不依時支付解僱補償給僱員，可被檢控，一經
定罪，最高可被罰款
35
萬元及監禁
3
年。